64bit OS裝VM用32bit OS快定64bit OS快？？？

如題

pishh

兩個都試過，睇唔到有明顯分別

唔該曬